大家可唔可以幫手spread出去

大家好，以下係我一位好好嘅中學朋友，佢患咗一個好罕有嘅病，需要有人捐肺，佢而家係全香港排頭位等肺嘅人，但遇到適合嘅肺其實係好難。佢而家係靠呼吸機生存，肺既function 係0%。

今早我朋友嘅家人聯同佢嘅醫生已開記招，如果大家係有家人離世，希望有心人願意捐出器官，讓佢有個重生嘅機會🙏🏻 醫生家人呼籲有心人能捐出O型血、肺功能正常的雙葉屍肺，為了符合犖晴肺部大小，捐肺者的理想身高約為167cm，體重在40-50公斤之間。

好希望大家可以將資訊傳開去，比更多人知道。如果你係認識人，係YouTuber/名人或者係寫專欄嘅等等，可否讓佢地睇吓有冇機會share一下我朋友既新聞🙏🏻

1.
2.
3.

麻煩大家，唔好吝嗇自己一個轉發，佢係一個24歲嘅女仔，只想做普通人，佢意志力係非常強既thanks so much🙏🏻

好重要！重整心態！唔想運動就咁完既請入去睇下

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題